跳閘跳閘跳閘

可唔可以跳閘，越多人跳越冇得捉啊大佬。